無人批評利雲杜夫司機

世界第一神鋒

好垃圾

右邊傳中個球真係。。。

無人餵波
係爭啲嘢咁囉

有排都未到佢做第一神鋒

頭先果球喂到埋口.....咁易射伊禾比都入啦

冇供應就冇波入既前鋒

本身就係垃圾，冇乜驚喜